港共係唔係覺得日日開記者會就叫做左野？

日日情況都無好轉
口罩買唔到
感染人數愈黎愈多
日日開記者會d官夾埋成百萬人工
日日坐係到乜柒都做唔到